想買hot toys 已停既 figure

之前男朋友話好鍾意奇異博士嗰隻figure （ 唔係q版我唔知比例 ）
我諗住去買做紀念日禮物， 點知原來hot toys 係根據電影而推出figure， 已經冇得訂買唔返 店員話可能要等下套戲，最快都18年 （ 因為我男朋友係鍾意個主角多過個角色） 我唔熟識figure，所以好多野都唔知， 想問下會唔會有人拎返出嚟炒 我去現時點睇過，但男朋友話入面會有淘寶貨， 有冇人可以教埋我點分辨

推

上facebook search hottoys 會有買賣group
自己開post 等人pm

謝謝

都未派

未派貨
等Dr Strange派貨你睇下有冇現貨啦

買黎下年紀念日送

Hottoys隻野都未派
買shf嗰隻好過啦
Btw樓主真好
捨得買千幾蚊玩具俾男朋友

紀念日炸 想買奇異博士

即係點 唔明 去Hot toys 睇？
因為我問過佢話過左落訂唔會有，直頭要等下套戲
我係完全唔識

我連派貨係咩都唔知啊sorry各位

Hot toys既野全部都係訂左貨先
訂完貨出貨再通知你叫你去拎
你打去問下隻野截左訂未先啦 或者上網收張訂單 到時派貨再去拎咪得

正常Hottoys賣玩具呢都會有段時間俾人去落訂
訂左呢就未攞得住嘅
要等佢派
幾時派就隻隻唔定嘅 只有鳩等
咁樓主想買嗰隻奇異博士呢
早排就開左釘(即第一句)
咁而家就過左冇得再訂啦
職員同你講叫你等第二集出左再訂呢就係廢話黎
唔撚洗理佢
咁由於hottoys 仲未派貨
大家都等緊
所以樓主現階段係冇可能買到嘅
所以建議你買shf嗰隻奇異博士(見圖)

到時y拍大把啦。

多謝解答

即係只係可以等 冇方法知道佢幾時派貨？

官網話今年第二第三季出
詳細真係派貨先知
可以收左人地張訂單先，到時派就可以攞
不過張單唔係你電話號碼，所以都要自己留意返幾時派 好似係

收單穩陣嗎？

其實到時大把全新連啡盒放上y拍，可以慢慢格價

係囉 等現貨啦 而家hottoy 都炒唔起

尋日睇好似截左單
應該好快會派貨
一係上網收單，依家原價+100左右有（即係500+100+尾數）
一係就留意HT Facebook, 出貨時會有post
到時再係facebook玩具/figure買賣group 收貨/收單

好的

Btw樓主男朋友有用返啲未？

Shf點同ht比？ size又唔同，玩法又唔同

買單唔放心既話, 叫個賣家陪你去轉電話, 好似+50蚊就得
間唔中有d仆街賣完單自己去拎貨

咁真係仆街